食定唔食？食得起先好食！

朋友一直同女朋友相處2年一直好好
只係佢條女身材好一般
試問男人有邊個唔鐘意身材勁既女人呢
所以佢一直都想試下大波妹
但係又怕會傷害到條女

到佢返左份新工
竟然有件尤物挑釁佢（我好撚羨慕）
仲有次機會佢差d 可以食埋
但係佢過唔到自己個關最後無食

而家佢好煩惱應唔應該辭工
驚有日頂唔順同件尤物開波

正評：辭職啦！咁好嘅女朋友要珍惜，唔好比機會自己犯錯

負評：食左先啦！大波妹咁易食到架？

純文字討論?

你朋友就係你

食左先辭咪得 當無野發生過

確定食完無手尾跟

雖然比咗正評
不過如果換轉係我 都係食咗先

朋友話大過呢條女

唔係啦
我都想

無圖你講俾薛家燕挑逗都得啦

無條女的圖 朋友淨係話大過上面個條
我覺得都好正